蕭若元：中國難以分裂，冇人想打中國

《北京出台國防白皮書 統一祖國全靠他？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-01》

終極一燈

多謝燒山

台港疆藏獨立
八國聯軍

全部有望

開大技

燒火好嘢！！！！！！

燒山

燒山依排咩事 咁識發動技能

神燈終於發現自己蘊藏神奇力量

出招了

放核彈

燒山世界級大賢者

燒山必備

台灣本身已經喺一個獨立國家

燒山燈+陸生預言
香港有救啦

燒山好野

終於發功

中國黨國大分裂！

香港建國千秋萬世！

台灣獨立名符其實！

吐蕃佛現世，阿拉臨木齊

今次燈得咁應嘅。。。。快啲嚟呀！

民國時期 軍閥割據

同之前佢個女被拘捕有關？

燒山出絕招啦

多謝

上星期先話中共會超越蘇聯73年國祚

即係話中共會喺未來3年滅亡

共產黨：我輸左。

WE WON!!

多謝蕭生

燒山好野 多謝燒山

唔通真係聯邦制

燒山出大絕!

靈活運用天生技能

最近燒山好識玩

如果真係應驗香港建國後我第一個出黎起個宗教叫燒山教崇拜佢

知自己有咩技能要好好運用先得架嘛

兄弟燒山！各自努力！

技能解鎖: 燈師

燒山好嘢

尋日自buff, 今日出手

識運用自己既神力

扮Donald Trump嗰個係楊繼昌，唔係佢個女雙雙

燒山出手

佢自己死去台灣

佢琴日先燈完自己被捕
今日再燈埋中國
真係無敵

等你燈好耐啦

燒山你終於都生性

未有人放啊拉丁張圖

兄弟爬山

你地可唔可以用不推文唔好再推呢條廢老post...

華獨非臺獨

出現了

多謝燒生

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

燒山終於識運用佢既技能

燈神

燈完自己唔會比人拉再燈中国

燒山發功

燒生你燈神喎

神奇，頂級，超卓

老蕭

廣傳！請大家寫信表揚英勇救人、盡忠職守的消防員！有人問左消防員朋友，證實寫信是真的有用的！

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

俾多個英文版，通常回覆英文信都會認真同埋快好多，繼續去信，中英文都要

To the Director of Fire Services Mr. Li Kin-yat,

With utmost respect, firefighters are some of the most selfless public servants our society has ever encountered. These real heroes are men who fall and fail and are flawed, but win out in the end because they’ve stayed true to their ideals and beliefs and commitments.

Unfortunately, two firemen were aggressively criticised after they rescued local citizens who were stuck in an MTR station on September 29, 2019. When it comes to saving lives, political views or personal beliefs should not interfere with the sacred act of rescuing. It’s not a fireman’s duty to determine whether or not the victim has or has not committed any crime prior to the rescue effort, a fireman should be there to help any victim regardless of his/her background.

It is my sincere hope that Hong Kong Fire Services Department will not succumb to political pressure and uphold the department’s mission to protect life of Hong Kong citizens, to save those in distress and protect the community. Rest assured that you and your department will continue to be recognised and supported by the majority of the general public if you can defend these 2 selfless firefighters and uphold the department's mission.

Thank you for your kind attention into the matter.

A concerned Hong Kong citizen,
XXX
October XX, 2019

瓦解中共之父

中國以為美國係最大敵人？
其實係蕭生呀

蕭生終於識用 black magic

我好認真，假如歷史走向係咁，蕭生係應該以燈神嘅身份被載入史冊

燒生好嘢

THANK YOU BURN HILL

開始識玩啦

新戰國時代快來了

多謝燒出燒山好野

入戲肉了

核彈

燒山下次可唔可以講埋限期？
例如，中國唔會喺三年內收皮

10月1之後覺醒了

燒山好野多謝燒山

諸夏建國

多謝燒山 燒山好野

終於識用自己既能力

燒山終於明白自己嘅定位

原來中國咁易分裂，多謝燒山

智慧老人

燒山好野 多謝燒山 支持燒山

燒山
好野

蕭生越嚟越識玩

燒山好耶！多謝燒山！支持燒山！

超必

唔好啊

佢個樣都頹左
而家去埋台灣

燒山終於Limit Break啦

呢條友唔gel到世界大戰佢唔心息

移民台灣

嘩，蕭生終於開竅，識得點運用自己

燒山終於識用自己技能

燒山都開始放核彈了

原本可能只係台港維藏
而家係台港滬粵維藏蒙滿壯苗

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借一借推p牌推唔到

燒山好嘢！多謝燒山！

burn hill

今鋪分分鐘靠佢燈贏

燒生終於善用自己燈力

如果成功,要頒返個諾貝爾和平獎比燒山先得

條撚樣好識玩, 尋日話自己會坐監

燒山識玩

原本無希望 多謝燒生

👍🏼

民間制裁分級制度

中共想唔四分五裂都幾難

蕭生偉力

燒山connected

可唔可以幫手燈埋中五學生平平安安
唔好有太大心理陰影

burn hill good thing

push

燒山原來係極端分離主義分子

蘇聯歷史睇黎要重演

多謝燒山啊

燒山終於開竅，
前幾日運用技能保護自己，而且幫對家狂燈。

燒山：中國不會在1星期內收皮

大賢者

來睇留言

天滅中共喇

佢燈平平安安就RIP了

佢真係世界第一

燈

好似有個日本未來人話中國未來會四分五裂？

收放自如，可攻可守

多謝！燒山。。。。。。。

有你呢個預言香港人放心晒～～

沒了...

燒山成日發動技能

知道自己有咩用未

快D打爆中國呀

個未來人話係2070年後中國已經消失左
但冇講咩原因

中華聯邦

燒山你

燒山 Well 燈!

燒山終於做野

世界都有救

睇黎個女比人捉對佢影響好大

翻聽亨利講先知道

all hail burn hill

得返香港共和國 廣東國 滿州國

係咁開大技

中國好易分裂,人人想打中國

Gooooooal

終於發功啦！

多謝燒山

佢為咗個女開始發功

一燈大師

師父，明白了

老蕭…中國容易分裂，地球聯合軍打柒中國

應該真係唔會想打
打完你d難民無人想接

If we burn, 燒山burn you!

唔怪得要自燈保平安啦

先幫自己上buff，然後出大技

香港建國

佢要出到呢招大絕嘅話，應該要事先齋戒沐浴

呢次真係要多謝

燒山好波

咁蘇俄78大壽 呢

先保自己再一野燈落支共到

燒山ho ball

燒生好野

燒山燈完自己，再燈中共
愈來愈識善用技能

燒山出手了 多謝燒山

馬英JoJo尚且要跟對方接觸才會發動

燒山齋靠把口就收你皮

名留青史

燒山發功啦

日本「未來人」再度現身！預言2062年這國將會消失… 2019/04/27 13:08 小 中 大 近日「2062」再度現身發表預言。圖／翻攝自《TIME TRAVELER 2062 OFFICIAL》 日本一名聲稱自己來自2062年的「未來人」，成功預測了311大地震及熊本大地震。近日他再度現身回應網友提問，預言12年後將會發生第三次世界大戰，更提到將有「新強國」崛起。 2010年在日本論壇「2ch」首度現身的「2062」聲稱自己來自未來，在2011年3月11日前曾說「爬到高山上吧！」，隨後便發生大地震；當時他也說5年後的4月15日「會發生大事」，不但真的發生熊本大地震，預測時間也相當精準。 近日「2062」再度現身，針對網友的提問做出解答，被問到「2062年日本是否還存在」，他回應「存在，但『差點就不在了』」；更預言「2031年將會引爆第三次世界大戰」。 曾精準預測兩次日本大地震。圖／翻攝自《TIME TRAVELER 2062 OFFICIAL》 有網友問到中國大陸未來的發展，他則說中國大陸和印度會掀起一場大規模衝突，而最後「會被印度消滅殆盡」，更說「2062年已經沒有中國大陸了」。網友對此感到非常驚訝，也有人說「可能是被自己的野心消滅的」。 除了「2062」以外，推特有另一名叫「YJ」的日本網友，第一條推特發文只說了「我來自2075年」；YJ在2018年1月2日說「將有衛星墜落」，中國衛星天宮一號就在同年4月墜毀；他也預言日本南海海溝將會發生「直下型」大地震，導致東京被淹沒，日本第一大都市將會移至岡山。

詳細報導請見：

已經燈左
佢話「中共國祚會長過蘇聯嘅73年」
解讀：即係中共三年內收皮

最強職業：預言師

開始發動能力

又燈

多謝燒山！！！！！

好波

燒山吓吓出絕招！黑警好捉唔捉，捉佢個囡，等睇亡黨啦!

做得好
天滅中共 全黨死清光

依個時候唔需要

發功過度
佢燈左「中共國祚會長過73年」已經消耗好多功力
再燈埋「中國難以分裂、無人想打中國」
因此元氣大傷

燈左 佢話「第三次世界大戰唔會爆發」

嚟喇嚟喇
機會嚟喇

射了

多謝燒山
燒山好嘢

新圖

來自香港的神秘力量

有網友問到中國大陸未來的發展，他則說中國大陸和印度會掀起一場大規模衝突，而最後「會被印度消滅殆盡」，更說「2062年已經沒有中國大陸了」。網友對此感到非常驚訝，也有人說「可能是被自己的野心消滅的」。

燒山開大技

好野

假如成真，燒山正式封神

蕭生而家真係識靈活運用自己技能

燒山終於好好運用自己既geass

燒山放大絕，中共仲唔仆街

good

笑到pk

推背圖d預言原來係要靠燒山先可以達成

推

燒生
八國聯軍

總於講返啲人話

我依家好有信心多謝蕭生

燒山好波燒山好野

佢終於識玩啦

老共今次死撚緊

香港不能獨立

習總:燒山,我DLLM

燈得好

終於可以重現以前戰國時代既各國鼎立啦
群雄割據 百家爭鳴
燒山終於識用自己技能了

多謝燒山！！！

佢識玩，緊係燈左自己先啦
點知會唔會燈完中國拉左佢架

燒山終於知道自己價值喺邊到

今次真係創作力同幻想會吓你一跳

今次我就撐你啦

燒背圖

燒山越來越識玩

多謝燒山燈死中共。

多謝燒山
燒山好波

承你貴言

燒山op

燒生放大技

Burnhill

最勁係佢燈滅国中共又冇得屌佢
唔通叫你講即刻分裂咩

講人話咪好囉

成場革命既轉捩點

一拳超人嘅frd？
一燈大師

琴日定前日燈咗啦

八字打錯阿
佰阿 係佰阿屌

終於出招

爆seed

自燈保平安

我知，我就係講緊佢咁識玩
燈完自己先，再燈中國

終結技

七塊論 李登輝

佢已經將燈技發揮到極致

自己慢慢

食飯見到呢幅噴撚咗成啖飯出嚟

終於識活用技能bug

回到過去：你最想加入邊個軍閥

時夕三戰，共朝香港，今之香港國，異士推陳，道士若元洞透時空，大小預言大如共朝之覆滅，小至川普之下午茶，無一不兌現於逆。，時人諷之燈神(預言皆誤之意) 。

個女比人拉左 憤怒了

燒山終於知道自己個世界rule bug點用

識玩啦終於
醒覺啦終於
要贏啦

佢仲話亞洲會被印度併吞

下一個人類紀元既 abraham

有生之年睇到八國聯軍攻打中共

痴撚線蕭生
多謝你

果個咪就係Yt, 比印度打

蕭半仙洞悉天機, 為免於天譴將所有事調轉講

蕭滅中共

軍閾割據時間又到了

醉．愛．燒山

燒山近排咁比力

屌你老母 終於發現自己 嘅才能 及時運用

識玩

天滅中共 多謝燒山

唔怪得尋日開定防護罩先

終於講返d好野

原來之前放風話要燒山嘅係出依個燒山

屌你老母，返黎香港快D去自首啦，睇下差館受唔受你玩

多謝燒山!!

老燒：I am inevitable

爆大絕？

知道自己燈
要出手啦

燒山萬歲

終於識點發動技能

燒山終於百屌成材

燒山好波

抗共反中 全球行動

今次燒山真係登死，睇下下面兩條link

1.
發夢時執到份文件 有個秘密組織...

2.
8月30號，THE HILL(國會山報):
()
篇文title :
China's happy future: One system, six countries
(支那快樂的未來，一制六國)

唔割!

今次係刁大大講

多謝燒山！

btw 靜靜哋贏唔得嘅

早排話自己會比人捕黎自保
今日又燈死中国

佢開始識玩

燈燈燈燈

Hong Kong is not chinA,唔好打香港喎

勁過核彈

燒山好野!

天滅中共

今天的燈 沒有極限

燒山同碌撚係預言(9up) 師

澳門已經冇人理，依家睇親獨立po最多都係台港疆藏，甚至粵滬閩，就係冇ao men

技能發動
言出必反

燒山叻叻豬

神....

能力越大，責任越大

In 燒山 we trust

其實唔係、好多香港人搞唔清台獨

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

燒山好耶

蕭山出手啦

最驚又死落香港姐
最好留係支那死唒佢

由燈自己果一刻開始 佢終於識玩

燒山力量至尊無上，稱霸地球。終極燈神
燈燈燈燈

台灣不嬲獨立國家 咪比支那洗到覺得係佢一部份

理性燒息 現代袁崇煥

即刻開心返

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

國教都有埋

其實我信南方好多黃 所以打北京就ok

最好係廣東聯邦國

第一次支持燒山
加油

玩到咁大

多謝老燒

唔好意思，之前冇留意燒山

其實他到底燈過啲咩，而又真係應驗左？

台港疆藏蒙
其實漏左老上海個班 法國國慶上海有假放的

其實依家中國都係屬於台灣只係共產黨搶左唔肯還，所以佢先咁想消滅台灣(正本仲係台灣國庫保存)

燒山終於正確發動自己嘅技能

呢一日佢終於知道自己既力量

終於活用技能
連續技燈中國分裂同俾人打

燒山：Trump會輸，Hillary會贏
結果：Trump當選

燒山：2014佔中後5年內香港唔會再有大型抗爭
結果：大家有眼見

燒山話人權法唔過

Sor 係過硬先岩

仲有燒山支持難民大屌19

幾十年前係基督教小學讀書
個時有個社工好鐘意講聖經故仔
講D咩666末世之類 佢有講過會有3億人由西至東前進中國

屌你英國聖經佬夠話香港會成為地球霸主TIM

大家聽過聖經密碼﹐大都知道原來聖經可以預測未來。日前﹐三名於英國皇家科學院研究聖經的人士大膽假設香港將於二十一世界中葉中國進入滅亡之路。該三名研究人士經過士二多年的研究﹐除於早前發表第三次世界大戰的發生時間﹐亦預言中國將因內戰滅亡。該預言發現舊約聖經在第四十五節提及有關東方國家﹐經過研究人員解讀﹐發現中國將於二十一世界中葉發生經濟大衰退﹐中國共產黨被人民推翻﹐各省份宣布獨立﹐內戰隨之一觸即發。

香港將統治新中國

研究人員亦透露﹐香港將會成為新中國的霸主。經過二十多年的內戰﹐中國國力嚴重衰退至二十世紀初﹐香港由於處於中立位置﹐一直未被戰火波及。香港在戰後協助各省重建﹐功勞甚大﹐被全國各地人民一致認同為新中國的首都。

中國統治新世界

研究人員同時大膽假設中國將在二十二世紀初成為世界霸主。戰後的中國在聰明的香港人統治下﹐愚昧的內地人民文化質素得到全面的提升﹐經濟以奇蹟速度全面復元過來﹐成為世界最大經濟體系。第三次世界大戰於二十一世紀尾幾年爆發﹐新中國在多位香港精英領導下征服全世界﹐香港正式成為地球霸主﹐世界人民將向香港人俯首稱臣。

預言可信性甚高

該三名聖經研究者曾於二零零零初年預言九一一的發生﹐亦曾於二零零一年底預言伊朗戰事的爆發﹐預言的可信性不容忽視。

燒山係香港人核彈
終於受到控制

well 燈

一燈大師-蕭藥丸

上wiki
張list長到...

反正我信了

多謝燒山!!!

放大技

岩岩睇晒笑死

玩咁大

你個名表達我既閱後感

開buff ，呢個大技係地圖炮級

中國好易分裂, 個個想打柒中國

幾驚你話港台會獨立

多謝燈神指引

機會嚟啦!!!

百國聯軍ready

燒山好嘢
多謝燒山

我信
連信都唔敢信就唔會成功

中華民國係 但台灣唔係

多謝燒生

嘩嘩嘩

沃門

燈力運用自如

近排燒山係咪得到高人指點 點解下下都燈到盡

今日即刻緊急法

其實今日都係佢燈

wa